讀過/緊HKUSPACE嘅朋友仔可摸耳入黎幫下手！

小弟讀緊nursing 今年year2
sem1 elective揀左humanity
黎緊sem2 就打算讀exploring hk through film and pooular music
想知道呢科大概係讀咩？深唔深？
lecturer係唔係killer？
事因nursing workload幾大
唔想因為d濕9科拉低今年個gpa
畢竟今年係升U關鍵
如果有巴打絲打讀過或者知情
可摸耳分享下俾我聽！感激！
或者有無其他elective唔錯嘅可以推薦下
依家仲改得切
小弟唔懶 純粹想放多少少時間係其他科
thx！

男人老狗叫自己做可愛豬
仲要上連登開post問人點掃陰核

我鍾意咪得 關你蛋治咩

蛋你老母治咩傻閪

渣ga

我有frd讀過呢科
佢講個啲都係香港舊時既歌同電影
上堂會係咁睇短片
唔算好難讀

想知幾時會通知要retake